唔溫了 聽日absant算

對唔住我既母校